薩利亞藍定黃

今日去想去黃店幫襯
去到開半閘，見到有個泛民立法會議員自己包咗場 (邊間邊度邊個人唔講了好似係私人 meeting，全部黃店都應該支持)，會遲開

最後同 fd 去咗薩利亞食

想問係藍定黃定未知

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

wiki話係日資
但香港係唔係就唔知

話知佢偽.意式餐廳
幫襯多啲已知黄小店啦大家

有用開 @hkybiz 個 google maps 呀

去咗間黃 cafe 飲咗杯咖啡先去

仲貴過薩利亞個飯兩倍

不過有免費 freetober postcard 拎

有無巴打可以 fc 下